{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013042",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 소풍펜션"
    },
    "text": "入室時間は予約当日の15時以降です。 これは、客室整備のための時間が必要だからです。 そのため、15時以前には早めの入室は致しかねます。 チェックイン時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 チェックアウトは最終利用日の午前11時までです。 次の利用客のためにチェックアウト時間をお守りください。 退室延長は不可能であり、退室遅延時に追加料金が発生する場合があります。 訪問者のレビューによると、大川では価格対比満足度の高い宿と評価されています。 清潔で清潔な環境が非常に良好だと言われています。 部屋は小さいですが、値段の割にはいいと評価されており、社長の親切な待遇も印象的です。 トゥールルームでもベッドがありませんが、快適な睡眠が取れることを強調しています。 また、駐車場は少し離れていますが、十分に用意されています。 大川を訪問する場合にはこの宿をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "予約当日の15時以降になります。"
        },
        {
            "question": "入室が15時以前にはできない理由は何ですか？",
            "answer": "客室整備のために時間が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が22時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "最終利用日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "退室延長は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、退室延長はできません。"
        },
        {
            "question": "退室遅延時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室遅延時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "大川の宿の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、大川の宿は価格対比満足度の高い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "部屋は清潔で清潔な環境が非常に良好です。"
        },
        {
            "question": "部屋のサイズはどうですか？",
            "answer": "部屋は小さいですが、値段の割には良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "社長の対応はどうですか？",
            "answer": "社長は親切で待遇も印象的です。"
        },
        {
            "question": "トワールームにベッドはありますか？",
            "answer": "いいえ、トワールームにはベッドはありませんが、快適な睡眠が取れることを強調しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は少し離れていますが、十分に用意されています。"
        },
        {
            "question": "大川を訪問する場合のおすすめの宿はありますか？",
            "answer": "はい、大川を訪れる際にはこの宿をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 377
    }
}